{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61211&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항로렌펜션"
    },
    "text": "月浦海水浴場は車で7分の距離にあり、猪狩海水浴場と分社坊記念公園も近くに位置しています。 当宿は一軒家の客室であるメハン、ナンヒャン、グクヒャン、竹香の4客室をご利用いただけます。 入室時間は午後5時で退室時間は22時です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、4人基準で20,000ウォンで利用できます。 2つ以上の客室をご利用の場合、バーベキューセットは無料でご提供いたします。 ただし、最大人数を超えて入室することはできません。 保護者と一緒でない未成年者やペットは利用できません。 宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "月浦海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "月浦海水浴場は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間、入室できますか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットは炭とグリルを提供し、4人基準で20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "2つ以上の客室を利用する場合、バーベキューセットは無料ですか？",
            "answer": "はい、2つ以上の客室を利用する場合、バーベキューセットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 332
    }
}